爆大 港大食緊催淚彈 科大學會照搞festival

今日係三罷 好多手足出手出力
有手足因此受傷
但係科大既society既然照搞festival
大肆慶祝

政府認為捉到幾百人
＂香港就會太平＂

每間捉５００
一定有下一輪！！

你張相一條友都冇話人慶祝，窄啲喎。。

哦

琴晚搞好架喎
人地可能係出面打緊啦
你仲係學校影相企緊道德高地炸垃圾

呀sir早晨

收皮啦 分化撚

港大食緊tg, 樓主仲開post

分化狗

呢張相邊到睇到佢哋搞緊festival?

影隻Dec 就作文唔好咁痴線啦

好似得你一個係到影相咋喎

Hi sir

Blocked

你班狗哥狗妹喺港大放緊煙
你條柒頭仲係到上連登
返到狗屋怕唔怕比人打埋一份？

上面紀念緊周同學 下面da si qong 大肆慶祝喔
House one 班人一定通宵上dec 係hall訓緊
我唔信距地有出去三罷
z

我估樓主係同Hall 1 有過節果D私怨撚

成熟d啦，玩膠撚，阻鳩住正經po

拉